唔信法治既人叫呂小姐報警跟本ON9

咁唔報警啦
咁公審個陣拎證據啦